［A/I］三國志曹操傳（45）肯更新未啊？

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

留名中大俠 青龍棍

死賤剷

lm

呢招真係好賤

邊個啊等我小心啲哈哈

少羽

唔係好明, 咩意思

一開波殺兩件

佢平時送分，呢下突襲唔錯

+2馬 真陰濕

未必殺到，但最少壓縮咗吹風嘅空間，冇坦嘅話就要被逼第二回合迎擊，隨時被後面嘅上嚟當跳板破陣
呢招好用，研究下先

防連策戰袍有無需要留兩件?

最好留三件 防吹風

絕對要留

一件都冇

我夠冇大俠啦

我夠冇連策扇,性衣,破陣棍
呢3件都係鎮壓一個時代既聖物

陸遜極限除左佢自己80之外仲有咩要求

冇 一個打哂

15件+12 已經out bug 啦
我個次課哂銀錢包再課金買銀，一件加12都合唔到出黎

水場我輸出最少係連扇白豬

？
巨岩咩都秒啦

佢應該課左保留卷黎沖

呢個世道司馬先係最強賢者

佢同白諸各有各勁

如果我中連策扇我會用司馬取代張角
郭嘉太好用我唔捨得整走佢
上個禮拜靠郭嘉壓制贏咗好多場雙法對決，白豬都變白癡

白豬巨岩大力到可以當紅蓮咁用

我都諗住遲啲練埋郭嘉
前排抽埋無視地型道士劍

本身係大力過紅蓮，但對法師紅蓮好啲

個龍紋又痴左線

又爆過?

整多山海 金胸 破陣棍 象裘 滿殿 百鍊 6件+12

痴X 線，點樣可以咁短時間做到呀

會唔會根本係admin?

有冇科學家計下課金有冇可能做到咁

抽裝，銀，保留卷
唔知有冇洗效果

多謝課長支持好遊戲啦

十萬張保留卷
輕鬆

果d保留卷強化卷有冇限次數先
仲要計埋課金幾錢 冇理由過幾百萬先得都當佢合理

官方facebook話呢個人課金金額極大，大到你唔信

日本個邊更新咗新7星圖鑑
不過有bug已經有人合到新7星

就係想計下大成點 再諗下信唔信
十幾廿萬我信 接近7位我唔信

又合垃圾鏡 幾時先中到好野

？
好似好耐冇中過咁

之前拆左五十件裝先中得滿殿香
唔好同我講山海經 垃圾 中過5件 唔中果d係on9

50件
山海經垃圾
不過個大陸仔好似都冇大俠刀+12
分分鐘係冇大俠
你兩把

我啱啱好相反，中過5件滿殿香，今日先中到一本(垃圾)山海經

都唔出奇既..
個陣玩神鵰識過台灣有錢仔課左幾十萬台幣 何況大陸仔

得啦 你既結論都係冇既都係神器姐 你有既就是垃圾

幾十萬台幣咁少 都話幾十萬港幣我都信 接近7位我唔信

大陸仔用錢打機既能力遠超你想像
我諗佢都用左30萬左右玩

撞到隻先發防會甘寧
我隊人企撚左係度 佢後面係防會刁防連于禁防會郭嘉
ok你贏我輸 我退出

呢個真，以前玩隻三國game識一個出國留學大陸仔每個禮拜玩2萬人仔嚟keep住第一

老豆找數

前面得一兩個可以打，其他不列顛小薯嗰啲冇得打，輸梗

防會真心煩
最威係只要對面AI有防會，我冇裝玉璽都可以連續會心

老要神運架，5700卷升一級，佢要買幾多個$158😵

信佢一成都盲左啦
根本係官方帳號黎

幾秒前又見到隻支那掛狗+12玉同防連策衣

小意思啦

我講緊上個post係咁+12果條友wor
咁佢pvp依家排緊第幾

笑死我

我小意思係話佢課得極多姐
Pvp上面有師兄講佢係新手 冇5轉
不過遲下佢要沖既話隊野肯定係全game最勁

咩事

係咁買次數由禮拜日朝早爆到夠鐘都得
企原地係咁吹咋嘛，對面打到嚟都打無入

請教下
合到2把連攻劍，2把連攻槍
只係5轉左郝昭同關羽
仲有1把劍1把槍，有冇D人選推介下

槍既話，戰車系玩唔玩得過？董卓OK麻？
劍真係唔知練邊個好。。

劍練曹操
槍練張飛

佢玩損人不利己
點知我于禁秒佢徐晃于禁
下回合佢玉璽王平打我青山于比我反死
蔡琰出技會心左
貂蟬miss左一下
最尾我于禁一個滅左佢團

幾時先有青山...

不列癲個隻咩黎

陳宮

快啲打下我

想我死
Ching幾多勝衣？

1件咋嗎

不了打雙賢+36後手冇可能贏

我隻陳宮後手大紅有1600精神

專係撚賢者

佢正係用黎放紅蓮？
勝衣比張角定佢著先
如果唔係比佢著會唔會好易比ai d弓打死？呢個場又腳短

係紅連佬only
勝衣佢著
張角縮後吹
頭先試過俾玉璽劉宮射兩箭 岩岩好殘血

好似好屈g
仲叫我打
好彩我唔睬你

不列癲正pk
連登吹風佬始祖 +12歐帝始祖

原來金環係最低cost既先發無反
好後悔拆左無反棍

84%都毒唔中隻防連刁 比佢zoc破陣收皮
冇野好講

全攻陣爽就爽 但成日輸

一睇就知我拆左勁多裝

有冇手足有魔豬滿藍教本咩5圍？

下一隻轉張魄會唔會太on9

下 咩事呀
賢者都有周圍集中。。。

依家D演義傳真係越黎越高Lv
我又唔鐘意一條友打天下
搞到要練幾隻

自稱玩3日, V10

最少24件+12

都係轉龐統算了

玩5隻暴風算啦

其實唔計裝備既話點吹最好？
4賢+策士
定3賢+補+魔王？

今朝第一鋪未訓醒打錯步就斷左尋晚廿幾連勝

日SER原來已經有新寶物......
有無人忍痛過去玩算

個wiki都簡單易明
有咩要翻譯既我都應該答到

有無人想棄驚
以前玩驚要合哂d裝先棄到

3吹 先發無反 破陣

你地吹風﹐有冇人一野吹到200?

兵種適性應該同依家一樣
10抽王箱送1抽+保底5星
新入仲會比你免費開隻武將(14抽1)
已經有新寶物
無得0%刷城

忍痛過去 不如棄GAME
玩左半年仲唔夠咩
restart再打返半年先有手上個d 5轉數量
仲要日日打事件打材料

不了

拆左無反棍真係好on9
唔係玩到4吹+先發無反
而家諗著4吹+策士算

有+12一定200到
而家+8 白扇 +8 6星風書都吹到16x-18x一下
陣行先7x lv
升爆應該最高會掂到200

我+12 6星扇 加7%風 同孫賓
65LV 陣 得150到

+12白扇 +8墨子 白豬 160-170左右 陣得2x

有d角冇咁弱智既數黎？
150應該唔係最高咖嗢照咁睇
同埋除左龐統張角吹風佢地仲夾著邊個
中間一定要有個周圍集中既先吹得痛

依家咪又係日日等錢等糧升陣,升+12
然後比人+72屌打到無心機玩

暫時吹弱智老虎有19x最高，爆擊3xx都幾爽
都係刁于前面收頭安全啲，ai4吹風冇郝嘅話其實衝過去就清場
自用4吹風後手好似好濕滯

扔個精轉防上前頂著
同埋4吹1策打沙漠就可以一次爆發既我對大俠呂既怨恨

我依家周集左
龐統滿智開左+7風技同精 用+12 6星扇同+12孫臏
豬角滿智問左精技 用白羽+9 同 +7麥子
兩隻差唔多力

同埋魔豬上大藍坦度其實高唔高

用司馬

咁咪畀人跳板破陣

得一把白扇

防連精轉防邊個都秒唔到啦

鐘會+12呢個場冇得輸

暫時白諸同司馬兩隻都吹緊200
白諸+12扇+7墨子 技加精加命中地型無視
司馬. +9扇＋7山海 技加精加命中風技15%
完全放棄精轉防

轉過去日服

係咪虎珀金

有冇諗過升埋魔豬張魄咁吹

台仔對薯皇既comment

明智

有多兩三本山海經咪諗諗佢，否則好似都係用D引導破陣收頭穩陣D

打5場都贏佢仲想點

刷左幾次
再反棍+憤怒5星諗緊開唔開
但難得重開想玩台版無既神武
佢地升rank又有張七星卷+幾萬金

佢係響度炫耀緊自己打薯帝5場都贏

琴日開始打完PVP就close game

另外送一隻S角又幾搞笑

吹風唔夠力變左送分之選

派左野啦﹐升到個陣70LV
之後500萬升麥子﹐+7 上落上落上上落都係+7
賺左好多卷

合埋金鋼刀都出唔到法輔陰公
比兩本我有咁難咩

團2缺一
有無新人入坑啊

反射裝曾經有齊
而家拆到得番鐵板甲
希望千里行冇問題啦

嚟咗我度

乜撚無限制反擊弩
乜柒輔都冇

係唔係黃忠果招無論近遠都反擊到？

Facebook小編話日服出新7星係bug
本身佢地只係更新圖鑑
台服都係兩個星期之後嘅事啫

Btw,新手過日服肯定易追啲

同埋有機會無刷銀同少啲中國人

無論網路定現實世界，中國人都鍾意搞死人哋地方唉

你老闆50%強化 +1上+2連續失敗12次，第13次先成功

你又玩呢味野

你成隊同我之前一樣喎 薯皇

試下值唔值得學習嘛

山岳好似唔夠數
邊到多山岳手打

哈
想棄驚就兩下9升11

我都想棄

又失敗 好似第三次😫

但我依D ON9仔升左青皇唔係升扇

我升咗青龍未升扇

第1次見到巨胸奴咁低分
會一會佢先....

無食士氣ge人都會心到你隻李明

趙雲傳極限最後一關有大量山岳放題
就算一般最後一關都有好多

我通常打到第5回合就撤退，然後再挑戰可以慳少少糧

本來用雙箭一刁
但尋晚換番李明想試 但最後冇試到 好耐冇打過一場 所以好低分

官方話日服有新裝係BUG喎

今日派左好似好多獎 但全部冇用咁 得2千金

唔要比我

大俠刀換野 有意PM

又合血帶之後15卷
越皇句錢劍 無限制反弩 血帶
換大俠刀山海經

團1會唔會重組???

你講果D我大把 我要我冇果D

唔小心升左張角10階裝

我真心想試下4賢+月英會點

你夠扇咩

月英用黎坦姐
係咁以比件防連佢就算

派到D銀錢 加埋今日儲成日既銀錢 兩分鐘用哂

用黎坦咪更加要精高
精高包 精高包 精高係最威

試完話我知好無用，好用嘅我即刻升多隻龐統

1600精好坦得

前期有咩英係練左先
玩左2日只打到打左4個洲

新手
id 華師父

點先可以1600
我月英開曬精神輔助+ +8白扇 大buff 先得14xx

邊有咁多件+12
我又唔係籠民

不過我諗13xx精月英著防連應該都唔會咁易比人秒既

不列癲又摟屌

點解我唔用銀錢強化 d銀錢都唔見哂 有鬼啊

i love tw

幾時先到我有連策or性衣

想用玉換

郝昭裝呢件再開hp 9% 金技好似都幾屈
呢件野基防又高過金胸15 點睇
我夠想要勝衣啦

弓騎著防會定八旗好1實戰好似好少比近戰圍

防會 防連策> all

我隻菜菜得把+9扇著勝衣真係得啖笑1200精俾郝昭秒

小薯's(連策+性衣)=2

咩懦夫先
1hp既懦夫同full hp既懦夫差好遠
全+12既懦夫同全+7既怖夫又係差好遠

難得有新人入坑
去申請 西蜀旅行團2

12xx攻既郝昭咋

自帶精轉防著防連先係皇道

曹操刁嬋司馬懿于禁劉宮滿寵徐庶，升到80
內城設施升到56666
用徐庶做君主，收稅之前開技

寶物唔好合住，慢慢儲
等到你就統一先貼裝睇下再升咩人

寶箱唔好抽，手痕就用卷抽，千祈唔好用金幣抽，金要拎嚟開人開技

做乜垃圾驚多咗咁多新人，係咪以為光榮隻新三國志係曹操傳

好撚彩胡尼精帶兩個補，啱啱禁錯委任搞到一開波刁死咗，逼住第二盤于禁都死埋，最後一隻張角打刁同兩補，食咗刁一嘢死唔去殘血，68%連策殺到刁好撚彩保得住個處
我唔敢掂左邊啦

佢為左打吹風搞左呢隊咁既野出黎

雙補血打吹風其實幾醒
只要唔係4個吹應該應付到開波一刻

曹操司馬典偉劉曄滿寵周泰

有于禁之後水場變主場 強化開咗之後第一次100連

5法vs大俠呂吹風陣

貂蟬
于禁
典韋
司馬 (暴風/回歸用)
滿寵 (回歸用)
荀攸 (回歸用)

勁 我打多過你仲少分啲

團一不如踢左老跋啦

之後就挑戰神g上個禮拜嘅全勝

成個禮拜冇見人lu

道士吹會好過賢者？用命中劍？

郭嘉命中劍應該唔錯 幾多人用下
賈詡用黎吹風既話垃圾

賢者吹一定最痛 其次魔王 應該係

痛就一定賢者啦，不過郭嘉吹風命中高，基本一rd 10下都係0-2下miss，冇咩見過多過
佢用處係意外時刻幫手補禁擊，起碼多個人善後減低風險

郭嘉平民連策, 邊有咁多連策武

比我揀應該張角司馬吹就最暴力
郭嘉柒在ai 用就變左正係識鳩行

所以平時打完五次就會換走佢

呢個場于禁放魚麟陣個頭呢招最仆街
自從你用左呢招之後就再冇揀過你

今日課哂賈詡個2個包各3次，合共$1500
升白羽扇又係+9 一次都上唔到+10
其實我係咪應該棄game

點解魔豬唔set勁d
好想升佢 用玉璽都唔錯
對防會柒頭就放debuff

做乜仲課

噚晚拆咗命中寶刀，啱啱連策寶刀返嚟
個天都叫我練賈詡

我想留公文等少夏呀

手上得八隻五轉係咪幾乎冇可能過到千里行?

今晚輸左場波﹐嬲嬲地
點知打機都咁黑

皇馬？

機會細

利伸：試過一次

睇你咩裝姐

因為我中過一次，不過佢冇防會所以可以于禁射Q死佢
但我有防會衫，而且+2馬甘寧係後兩格一齊上嚟，後面一堆破陣follow up
應該都好仆街下

全反射加四小米袋應該得

4轉要夠多，食晒18關
之後27同30關可以all in
其他關4隻4隻出，靠武器+滿教本+尿袋碌過

有反射衫
鄧艾solo水以外場
貂solo水冰

我8隻（冇郝）個陣可以過曬
除左30之外咩關都出4隻
所以花鬘關羽真係神將級

只要有反射衫同米袋，基本可以諗到解決辦法
如果有精轉防策士就更理想
跟第一頁個表分配武將就應該有機會

伯明漢大

我知錯喇
白諸月英都吹死

你打妖域唔帶貂蟬

鬥吹吹輸咗

日服送左太史慈做首抽,
初期好用嗎?

個陣９０ＬＶ 未？

大家都吹風
佢145xx戰
我128xx
公平咩

佢90 我75

分別唔大
不過最好白諸覺亮

初期嗰個都差唔多

勇士

我顏良但都照起手
反正都係寶物重要
角色只係幫好少

陸遜傳極限關羽，如果只得陸遜80其他40至50係唔係拎唔到三星？

夠殺啦

點解Ｄ人咁多＋１２ 架？
冇理由咁多人都刷城﹐定真係神運

點打？
好似物攻無用

關羽個關用兩隻嫁炸
搵尿袋陸遜頂住，兩個人放毒煙書+禁足書就完場

不斷卡位

試吓先

轉左咁多隊始終都係雙賢引導破陣最勁

頭先後手打你果隊，好彩有帶引導刁刁如果淨係吹風會有D危

引導槍仲有咩用

等改版，用王異拎引導槍再開破陣技，一rd 殺四隻

Oldschool 清雙修台日版 ？

台依家半棄
玩下日版重拾下種田感覺

王異本身冇連擊，有啲難度，好似連擊槍好啲

所以真係唔好全法安全啲

我係陸80 (開左國士無雙) 其他4~5隻最後一關38-40
最後一關諗住搵垃圾壓級原來係冇用
於是直頭只用必出人物
陸遜一個幫將領bbq同擋刀
打趙雲就引佢落濕地沖涼 or 準備巨岩書掟佢

捉關羽果關就好似上面咁講
早d ko關平周倉同兩隻山騎
然後掟毒書/禁足書等二爺自滅

開頭啲兵由得佢，拿拿臨隔住個欄隊死關平周倉，之後就係咁用啲妨害書啦

記錯，原來係尾場

後手唔會比于禁秒滿寵咩
利申冇打過

最仆街應該係于禁+2馬 青皇弓 放魚麟陣個頭

咁殺一隻啫

吹風陣射死左中間個陣周圍集中友即刻變垃圾

但咁樣好易清咗于禁就可以喘息一下，因為後面其他跟唔上
反而對面成隊差唔多到，又縮唔到最後避開，焗住上先麻煩

尾場

國士無傷七千幾金，唔值喎

成隊都+2馬
于禁秒補搞到buff都上唔到

小心d囉...我陸，周泰80（其實周泰無用，行唔到）；60留贊諸葛，40陳武
正常打應該要一隻落去收吳班皮
上面陸遜尿袋打晒，趙雲用策書

冇記錯泰皇ching有連策寶刀

我就咁樣過左
最尾個關用曬所有回合打
冇特別攻略 都係見人就殺
可能我咁岩好彩掛
試多幾次

頭先我試左你 于禁個位用引導弓+2馬係仆街之中既仆街
後手會一開波死兩隻 而家咁反而唔難打

80陸遜+米袋夠頂,燒死周倉關平之後用毒卷毒柒關羽
8-9round打完

即刻試

另外看到韓國人討論 何太后 新的物理防禦率是25% (跟曹洪一樣)

假如沒命中貫通 (奇襲攻、擊破) 帶滿殿香 命中率約為 42.5% (策略命中60%)

from 巴哈日文人

42.5 憤怒累積missmissmiss
二千攻用破陣棍應該ok

改成咁，呢隻仲嘔心過偽言

大家乜咁記得我有乜裝

過咗不過無三星

25+10科技+10金技+20象裘
=35物理命中，60策略命中
刺客流，唔死就對面死

結果我呢個場最穩定仲係
郝甘王平張春華補

同一開始打pvp 只係黃忠轉咗王平

睇下我眼光幾好 一早就知何太后有潛力
吹風陣都係我最早就諗到

但結果係雙大俠食糊

小薯薯原來有咁多徒弟

不要再說了

主要係除咗再反刀無七星槍
結果無得練騎兵

暫時都冇一個場出雙大俠 除非我練孟達 但冇乜興趣
學小薯升吹風算

拆到有500張卷都未有正野 我真係屌你老母呀

大俠刀張角
大俠刀龐統
玩曬

要不是我一有卷/金就沖曬教本
我1000張都黎 好似係

計哂抽箱既卷同教本 你有我一半就話你好野

其實法師陣我除咗風書算齊裝

我連pvp d金都買曬教本
冇食滿100本=垃圾

你係法攻宇宙大帝
毛毛蟲同百里係物攻宇宙大帝

搵我同個齊裝佬比
你比哂d防連策防連防會我配裝先啦 物攻大帝

最諷刺係

我無乜點練法師
都仲係靠支+12弓

薯皇你係用200金直接加，定係 150抽教本 ？
我拎去抽實玩9我，果期升緊法師佢係咁俾武力教本
升物攻佢就俾智力教本...

所以我同期升兩隻
宜家升李明同白豬

同薯皇報仇

靠你喇

我呢排除左司馬仲谷緊郝昭武統敏
而家谷完，我會直接食200金比張角
雖然有d on9

打佢要搵貂蟬裝zoc殺左佢後排兩隻賢就掂

ai既象裘刁真係好on9

我睇完佢裝都覺得係
仆街原來佢一件勝衣都冇
等我仲帶5法去打
月英死左之後冇人打得入佢d濕鳩賢

要損人不利己我應該出郝于 定 貂月英

香港清真係聽足薯帝講用+2馬于禁加甘寧呢招咁下流嘅招數

一嘢俾人射死滿寵連周圍集中都上唔到

真係差D招架唔住

做得好 射死d吹風怪佢 唔駛比面我

水場係咁
沙漠先係吹風主場
我玩4賢+月英都係想係沙漠尾機 尤其是之前沙漠比大俠呂撚到隻狗咁

睇嚟要改進下
張角要自己放氣合冇乜用，收起先，可能用菜好啲

我都夠裝玩多隻龐統

有冇咁多勝衣

agger

薯皇sick ball
btw連策寶刀

打完千里行又唔記得著返裝打pvp

以我成日連裝都唔記得著既性格 係冇可能連勝到100場

法師一定唔可以食周圍紅
Ai用個陣有紅唔識自己上橙

咁撚on9
你打左我黎？

見你難得唔吹風打左

好悶轉下玩法
試左周周國士2200精 屌打吹風隊

岩岩用隻刁打隻懦夫 勁好野
78%命中
連續4rd都係第一下唔中 比佢拖入第10rd 第10rd終於中但會心左
其實我可以一早用隻賈毒死佢 但我唔信邪 真係比我整到咁既逼害出黎

快極都係下星期四update

尋晚我都有幫襯支持吓你嘅新陣

損人不利己既極致 開哂兩招加精

好彩水場大buff弓手輕鬆射破

個個都白鶴+12

平原你就知死

我個隻咁開得1300 精 橙
冇+12 =地底泥

2吹風夠唔夠吹？
我隊野hold死左必出貂蟬于禁
下星期又到城戰了。。。

平原有最強張郃

張郃咩技？
好強？

陣行夠高lv 一定夠吹

有排升
角都未升

仲要得+10 6* 扇

神技 團結一致 企埋一齊圍爐

4賢+團結撚會唔會吹得再痛d

鶴翼1、2號位擺個團結撚，一開波去345號位中間個窿先吹風

高1x%精囉

屌那星曹仁真係fit撚到漏
降攻 自己藍 團結一致
法師陣 1曹仁 2白諸 3滿寵 4張角 5司馬 岩岩好99cost
先手：滿寵大橙白諸 曹仁入去圍爐 白諸張角司馬吹吹吹
後手（下一回合對面去到自己屋企）：大橙白諸吹吹吹 曹仁有自己藍可以直接上前頂
真係屈到仆街 下一隻升曹仁算

損人不利己又可以出4法+佢
自己藍世界級

講到咁仆街，好吸引咁wor

傑伊賣大包放4隻

同大家介紹返 連登第一位 3白扇

又或者陶謙14cost君主，有齊兩樣神技: 周圍集中+團結一致，四吹風圍爐吹吹吹吹

一睇就知係仆街仔

陶有d 7
法陣本身都有團結一致 變相佢得霸氣技同圍爐金技有睇頭
同曹仁冇得比

我兩個月前就已經三白扇

仲好講
差啲豬俾你

神g 不列癲都是正pk

點解我一開始就諗到吹風 但一把連扇一件聖依都唔比我

同
點解我咁靚仔但係要甩頭髮
有異工同曲之妙

你D大風扇點會輸到俾我D風筒仔

過兩日冇得吹啦，城戰仲好玩，睇你張郃表演

城戰我諗住用白豬同張春華吹
可惜未練郭嘉

原本個個都話吹風係狗
依家就捧到上天

諗緊 白諸 張飛 馬妹 貂蟬 + 郝昭/滿寵/月英 邊個好d

個個都吹屌打物攻隊
我本身都全物攻

If you can't beat them

Join them

孟達 魏延
防會心ko 箭手

城戰我預左柒
冇青龍棍 冇大俠 升唔到魏延 孟達
又吹唔到風

冇青皇得引導值唔值得升弓騎 ？

即係同籃球一樣，勇士嘅三分勁到防都防唔到，最後成個NBA大部份隊嘅三分出手次數都增加，但唔代表籃下得分冇存在價值，本身就係要遠近攻擊都有齊先可以令對方防唔到

值
我諗著 月諸馬張貂
馬用引導命中香

下星期城戰，張角龐统冇得吹
又變番物攻陣...

server又做乜春，食咗我兩本書彈app
好彩未入場唔計輸

出咗個孫策80lv廣告，有新嘢通常都彈
閂app再入過啦

升陣真係最重要﹐依家輕輕一吹都百尾至2百

孫策傳係咪必要大小喬

我一早已經咁講

更新未呀
吹到2046都仲係咁屈機

借問下增加防禦定減傷好用
增加防禦好似唔多明顯

減傷
其實最好係防連

垃圾驚 3賢吹輸1賢1補 先手ai玩L晒 完

Ching係大俠呂吹風陣個個 ？

是 輸5場 玩完～

轉左青皇比于禁玩損人不利己唔記得換番引導
走左去打不是強國仲要後手 差少少就收皮

你手執3白扇
今期試下衝冠 我g持你

我仲係好後﹐睇黎又唔洗追

乜薯皇已經3白扇

薯皇話佢缺法輔
唔提自己啲白扇點點點

物理隊果然點都贏唔到法隊

冇+12沖唔到冠/頭10
第三把呢個場唔知點用
我有就唔洗提是常識吧

一件連扇性衣都冇呀你__ __

淨係識提我兩把大俠刀
係你班死蠢先跟小薯黎針我 拆左一把大俠先 費事煩
一次就話好笑 次次都講仲悶過廣告成日講唐心風暴d對白

唔夠山岳呀

象求匀真係
物攻連法術，9下攻擊中2下，仲要殘血，跟住破陣玩完

要吹風先贏到

唔夠強化呀
幾時清free rider

大家終於有新笑話啦

換連扇一把呀屌你

3大俠惡過狗

即拆
終於儲過500卷 可唔可以當印花換連扇性衣

想拆埋第2把佢
支持請揮手

係咪想比人問候下母親

支持 百里巴拆大俠出連扇

都話不斷重覆...
諗住點用？起長城？

成隊先發無反物理無敵

27關陸遜是咪辣殺?

個遊牧爆金

連d垃圾隊都有+12連策扇 係我冇

我夠冇啦
+12都冇呀
唔係洗輸比濕鳩妖域

除左24夏侯淵有少少撚頭其他都垃圾

三次落石玩完

孫策傳 大小喬必出只有1關: 第10關

7320+2840金, 多謝晒

又串鳩我冇白豬

你出錯陣啫

小喬咁貴咩？
其實點解咁多人用？
大喬我唔知點解一早開咗

咁紅蓮都爆到啦

咁仆街

升孫策有80公文1000金 之後過極限有1000 當回本啦 做人樂觀d

鬧還鬧，已即刻開左

下一隻真係升曹仁
有冇手足g持

第一次40連勝，呢個埸唔打郝昭既話甘寧真係

where is 張虎

我好似未開周瑜

小薯 魏延打前難搞啲頂于禁打前難搞啲？

用得魏延點解唔甘寧
甘寧內政擋到箭仲大力d

諗住屈命中

係唔係諗住著減物傷甲

岩岩計左計 自己既武將總共食過3200教本 計埋岩岩換既500本 3700本 正

首先女角一定要開晒囉

今week冇難度

得3452

用金都唔夠我多 渣ga
證明我分解出幾多廢野

我隊3賢郝于點樣先可以再仆街d

岩岩挑戰 懦夫滿寵龐統司馬白豬
煩過蟹 好彩贏左

無課都升到vip?

得, 我0課上到vip6了前日
每日打3場(攻城/演義), 1場150, max 1日拎450
再加統一全國每日50
新手就唔好統一啦, 留一座超大城刷銀幣

好似唔使統一都有50
抵課嘅只有君主包同成長包
vip4其實唔難

之前輸就覺得唔好玩
而家唔輸咁多日又覺得唔好玩
呢隻game已經變成熊大農場咁，夠鐘上去割幾下就搞掂

尾關紅蓮？

試下200連埋單

犀利，請教無補陣點打爆吹風陣?

頭先食咗粒阿膠打趙雲傳
一野掃晒啲山岳騎差啲完咗任務
嚇撚到我瀨尿
好彩閂得切game

尾關都煩
要卡位加落石幾轉先得
好彩一路都用白豬吹死晒啲卒先

要刷山岳一定搵人開下面D狼出黎
趙雲點快都應該唔夠移距破陣落去殺狼

呢個係濕鳩防守陣，打人我用張角郭嘉滿寵于禁刁

今個星期多人玩咗pvp?
二百內有機1%？

水場特別無心機
象貂青山象于禁
Miss一下可以quit

本來升完白豬同夏侯紅諗住試陣，
點知輸三成

之後玩番郝甘王平張春華補
次次都縮後上buff
郝留前一格玩引導連弓
輸唔夠五場，主要仲係眼花數錯格
124xx 打人哋144都照過xx

冇人打山岳

好忙...
聽日先打

x2

可以每日打三場漢水之戰刷vip經驗，一開始揀撤退都當你贏

仲爭8關先爆晒所有演義, 之後等孫策傳一日打3關
打晒又要開始每日漢水3場了

出得1關俾佢地係友軍咪得，又屈錢

又炫耀連策扇白豬

其實司馬都得

未練

Proust 學埋不是強國d 痴線野
不過佢于禁+12 大大力 豬左第三場

佢肯定輸過畀我

想一場都唔輸就真係唔好打佢
佢又絕影又+12引導弓
後手死硬

有冇人養左魏延 貼99lv圖

完全版偷襲于禁
我自從咁玩之後，見到有人魚撚頭擺弓手我都唔會揀

搞掂
又夠許可升下隻 升吹風撚定司馬牌好

百里神
升曹仁啦

忍手等更新
升2隻5轉活動

佢敢出咁既活動?

要團結我擺隻張郃入去咪得 仲升乜鬼嘈人 哂我許可書

有咩唔敢?
(韓服出少年3隻新角個陣出過2隻5轉活動聽講)

比幾多時間?

台服想死快D就試下出
(同埋有邊次台服D活動會長過韓服, 上次個花金幣活動獎勵又爛過人, 時間又短過人 )

快手執等暗榮接手好過

龍紋：我一個就撐起成間公司 執條毛咩

rank 79, 似堅課

理得佢堅唔堅
反正呢度無人會再課

冇人課就快汁笠既時候，龍紋兄打9左佢地

賈詡啱啱5轉無晒書

開始每日合走d公文做書先

賈好廢
後悔升左佢
不過千里行夠萬能

咁我哋又有得玩，不是壞事

道士都係慘在AI柒咕碌，PVP完全雞肋

除非+12
+12既話就可以一回合毒死一件
我而家個隻+8 廢到唔想出

AI 好似優先行埋黎放壓制？（如果行到）

秒到應該都會秒
秒唔到既垃圾道士先會壓制禁擊禁策

完全冇後悔過 仲用緊 好過用濕鳩蔡蔡屎

其實我張春華好用過白豬

郝昭本身都覺得廢 後尾都滿本左佢
呢隻真係totally no mood to 滿本

佢又無連策又無策仿又真係差啲
係得個硬字

咁又係 咁多靚裝駛鬼用平民道士咩

是但有把道士刀或者聖衣都唔要佢

就算用左武鬼刀都唔覺佢勁
學技 精轉防 必開
得番 命中同精神力輔助
兩招都咁重要
所以金鋼刀郭嘉勁佢好多
不過我唔會升佢啦 一來升左賈二來合左金鋼刀

當初升郭嘉玩玉璽輸出果然冇押錯

有冇興趣張春華，有刀有勝衣精轉攻打郝都有三百

真係200就係1%

隻趙雲好煩 煩在係咁逼害我命中率 劉宮78%命中 都可以狂miss

78% miss都講

狂狂狂狂狂狂狂狂狂狂狂狂狂
容我張狂

裸沖邊件好

真係拆大俠

我想升 但係無聖衣升唔落手

你3件連扇都話唔知點出 3件大俠出條撚毛咩

大俠3賢

全加12

升咗件裝就會嚟

利申試過

百里神隻徐晃

嘻

升完荀彧就齊連扇性衣

前面好撚多奶奶孝親團

.. 我淨係爭件衫咋，合極都合唔到

如果吹風，要嚟做乜？
未有+12扇一切都係浮雲

有扇就司馬加多個就吹到

冇呀

冇就張角囉

1%上下彈apps 斷連

鳳翼扇換大俠刀
有意pm

最左成日都寶亞人同妖域兩條煩膠

以你依家既陣容 輕鬆啦

拎把垃圾扇出黎做咩

入佢中路
打中間
點知中間係一狐之白
搞到打最右

大俠刀垃圾用垃圾扇換夠啦

兩樣都係垃圾 兩樣我都唔需要 咁點解要換

今次千里行有啲睇頭

岩岩轉沙皇,係咪開破陣,連強同會強
我用青龍棍,青山同玉璽

命中，唔要連強

韓服文鴦好似好撚勁，平原一刀秒郝

憑咩技一刀秒?

一擊必殺

有無片SHARE?

1.5倍咋喎

聽人講過, 但未睇過片

用一擊必殺槍開一擊必殺，應該疊加咗傷害

大紅buff
突進%
一擊必殺 (金技) + 一擊必殺 (武器)

好後悔肢解咗突進馬

馬呢D好易合返
自用打中先算啦

不過一擊必殺X2 可以+100%又真係幾癲咁

文鴦第一下150%秒到第一個，觸發引導後面第二個就食多次150%=300%傷害 其實用連槍佢真係overkill
用破陣正

輕騎本身又部隊命中嘛

wfc 兩碌jer都冇

個龍紋衝左上黎第 5，有冇ching打過佢 ？

龍紋排第5
邊個教訓下佢

見到唔敢打

你係legend shake shake 清?

第1了

係

打7支那龍紋

有冇試下佢
利申想試
睇下完美既隊有幾變態都好

可能吹3下全部死哂

我見賽亞仁一場都得15分
唔敢打佢
睇黎得我咁打柒佢
豬咪豬

如果佢大比數拎第一咁我會del game
認真

龍紋課咁多爭完個第一冇嘢玩，下星期仲會唔會見到佢

正常唔會有人贏到佢啦
唔通課咁多都唔屌打所有人 ？

佢個公會名 我記得

星空下的旋律
同奶幻團一樣好多蝗

佢個公會名令我覺得佢肯定有用掛
即使佢有課金

係 正有呢個想法

團一記得屈今日個日任打山岳
唔好咁快完場

第一次知咩係後追

點解打proust個殘血甘寧貂蟬
白諸司馬貂蟬可以miss曬6下
之後佢下round 2隻 10下中曬殺曬5個

手殘
加buff 按錯咗待機
又唔睇甘寧係先發劍

斷連again

出晒d援軍就暴風吹，返回上一步

幾rd出援軍？

好似5-7 左面, 12-13右上
大概係呢2個回合
出齊2波援軍就吹爆佢地,
自己控制點吹到死唔晒啦 (e.g. 低lv扇, 吹幾下先上精神, 用隻廢ge吹幾下, 再用白諸白鶴吹 etc),
再返回上一步

直接唔用白豬吹就得
其他連策賢+一堆低lv怪
等到第12、3吹，吹到嘅都有20隻

司馬唯一優勢

其實吹風應該先升司馬定張角先？

司馬 內置性衣又能力值高D

都係講裝姐
有扇咪司馬冇咪張角

開到李明, 即刻升

泰皇3-4把扇

不是強國做咩改名
真係去左打佢？

到依家四神器係咪破陣棍 引導弓 連策扇 大俠刀

大俠刀 青龍棍 山海經 墨子

200連勝搞掂
心願已了

兩把連，一把連強啫
司馬就有策仿，可以出少隻張春華升buff
張角就可以用少把連扇

新手一問
拎把呂布弓係咪第一次玩就要跟據情去先有得拎 ？

防連策+滿寵郭嘉補血成隊衝過去破陣搞掂
不過係先手都死兩隻，唔知後手會點，所以唔再打佢啦我諗 反正又唔爭第一
今晚佢應該贏唔到第一啦，前十都未必
其他人又有經驗爭冠裝又勁過我

係啊唔可以開無雙

其實我得一樣

宜家反而想要玉龍

琴日諗住4+4=6嘅時候出咗玉龍
之前合咗一次，今次要留lu

下，咁我miss咗啲劇情 把嘢咪要打地獄級先拎到

可以係編年史打返

哦...新手有咩要注意

我留左玉龍 升埋+7 但至今都未用過

想問你地啲七星寶物多數合返黎?

每日免費抽箱儲下寶
打下千里行
1個月應該合到1-2件7*

YES
首先打好根基(最少20萬銀糧收入/hr)
然後慢慢靠免費箱/寶物碎片抽15/演義clear送個D3 4星合上去
唔建議用金/寶物光抽皇帝箱/王箱黎攞寶物,因為用黎換教本(升能力)抵好多

毛毛蟲隻魏延點食教本法

老老寶寶 早啲收手棄驚為妙

一係過日服玩

攻防敏
幸運如果玩玉璽先加

有強化之後我冇加過智
反正冇防連策就點都畀人連

講真大俠刀自用係唔係一般，聽人講成日 miss推唔開人就比人反死

小薯：物理無敵呀 勁呀 正呀 神器呀 USH！

雖然遲咗
搵人整番個新手教學喺第一頁啦

新手教學:唔好玩台版; 直接去日版

其實都係鐘意打佢啲單機劇情，解下將領咁
見巴打們又合寶物刷裝啲嘢都唔明

孟達用

其實我都係鍾意解將領+種田
單機劇情翻譯問題+愈來愈無心做, 好快就悶

好多GAME都係一開始好玩, 有新鮮感
玩到最後個個LV99, 都係種田GA啦

啲劇情好似後期轉咗簡體字

好似仲會有有英文

韓文都有

新手應該轉日服

引導弓其實要配玉龍

？

HEA玩儲左1千碎等新野

大你1000
(不過咪又係中D垃圾6*, 之後合7*, 再分拆再合, 最後乜都無GA啦我 )

3561分 (5.1%)
今期可能5%都入唔到了

今個星期咁高分 之前35xx 已經保到5%

人愈黎愈少, 入5% ge分愈推愈高, 加埋呢個map個個玩吹風

我覺得啫
宜家有兩粒玉俾甘寧王平
如果對手前面方兩個防會心後面吹風我真係企咗響度
最多犧牲甘寧俾王平做支援，之應該殺到一件無得殺後面

之後滅團

我諗引導于問題會係呢個，不過有雙吹風加破陣刁又另計

585 4.8% -> 12187
597 4.9% -> 12183
打pvp ge人數大概係12190

又命中迫害
一週迫害3次咁多

玉壐最怕防會心, 玉壐+引導弓最怕個個防會心
水戰都可以2箭ko d賢者, 其他場就難了

今個星期打咗段4x 連勝，上到0.8%, 要keep住打，怕出1%(51xx 分)

唔好害人啦 叫新手去日版 仲少人過台版 佢送野又ON9 要幾個鐘內拎
你估日版就一定好咩 咪又係NEXON

其實新手應該棄，除非完全唔理pvp ，
但唔理唔課何來金？

新手應該dl隻姜維傳玩

冇玩過 駛唔駛練果架 就係因為唔鍾意練果棄左好多mod

n年前玩過唔同ge mod
有d有選項一食果就自動升埋數值, 唔洗壓等
但係單機無人討論會好悶
仲要後三國故事, 姜維傳劇情極長, 打完一關, 再睇10分鐘劇情

統一 一個月8千幾金

我而玩緊，可以揀唔食果，變咗打人/比人打/用計/被用計 次數嚟升能力，同埋可以揀敵人等級跟返住自己部隊等級比例

我試過睇劇情睇咗半個鐘 不過係好好睇

留一個超大城, 只拎其他州統一
全統一每日50, 冀州留鄴城10

全統一= 每日315
留鄴城 = 每日255
一日少60, 一個月少1800 但有好多銀幣刷

姜維傳真係睇劇情多
詳細到爆又多對話

咁我不如睇小說 唔玩了

邊個改咗名做「走資蟈民洗黑錢」
好正

連續收左兩場龍紋皮
條契弟冇陣行

點會咁嫁
無糧？

薯皇威武

好正，明串個龍紋

都話佢得個樣，我都贏到，薯皇絕對輕鬆

佢斷左連

頭先有隻大橙BUFF +12司馬+陣行吹我呂布無食智力果354一下....

佢吹風一下得12x，薯皇一下=佢兩下

？
神g/不列顛先有咁痛
我廢j黎

佢今晚都係送分系列㗎啦

佢又斷連

佢放少隻法師都冇咁易死

把白扇3次都未+12到
有冇清有攻略點沖
儲埋起碼1500張一炮過定一夠即沖

見人加12成功就跟風即刻強化

真係得咩
師兄而家幾把先
利申0

2把 不過都唔係次次得

講真打pvp見到真係係人都有一把+12

先強化另外一把 連續失敗幾次 再成功時 轉升自己要升個把
成功率高好多

試下先

人妻曹一把都冇咪又係排過第一
佢有大俠嘛

我把+11應該都用左4000卷上唔到+12了

邊個

排頭十既得果幾個 仲有邊個呀

achievement complete
收爐囉，不列顛兄弟加油

金錢點用最好, 開將?

佢唔夠我隊打

開技

但會唔會多金狂打？

用左2000幾金

劉勝都出第二件, 青山你在何處

入青山抽一次

想求其分左件廢7 , 武器日合多野, 痴撚線, 第3件

諗住點用？俾埋補師？

應該係啦 , 2吹+補, 都無其他用法了 其實真係只鐘意玩物攻陣, 儲左百幾本許可書都未轉賢者 , 無奈唔出武器比我

我都主要得弓
宜家都無奈要轉法陣
轉咗之後李明又突然齊裝

其實齊裝計，李明定郝好？(郝我半齊，只得回血甲同連反劍，都有沉水香)

自己李明好D, 有金胸先諗郝昭

自用李明好D, 有金胸先諗郝昭

謝謝
不過李明都要下星期先出山

日撚日被顏射揮手區

龍紋以本傷人,又衝上去爭第1

尋日大俠刀今日兩聖衣

其實課唔課金好

有錢是任性

唔課似歐啲

埋尾彈apps 打少場
暫時0.8%
希望保到1%啦

淨係課君主包同成長包
其他no la

以前會課月卷,依家1蚊都唔俾佢

38蚊1萬金 食餐飯都唔止38

課左君主包 兩次7800金 三次3600金 8/38/78成長包 38月卡而家仲課緊

第2粒玉璽
馬妹唔使同小霸王爭

都係嗰句，1蚊都唔俾佢

第一場就見到名馳 忍唔住打 都係比隻懦夫sm

不列癲隻陳宮真係神硬

魏延好難用 比人打5下中4下既

張飛貂蟬馬妹月英白諸
有槍兵同武鬥既都係pk

比白豬sm

屌你呀又係升四轉任

ai用幾多精神力呀

冇睇
正係知冇出月英個既話個場已經輸左

冇鐵整鐵繩 你地加油

爆發力影唔影響會心？
唔記得咗，game入面個說明又壞撚咗睇唔到

想拎件青山袍強化

龍紋會唔會棄驚

用過勁d既外掛

準備左好多2升3轉
佢偏偏又出3升4
得返幾隻60lv可以轉 仲要全部都係6階裝

佢應該受左唔少打擊

又到城戰, 張飛又可以去屈機啦

冇連槍 唔識玩

有胃炎唔識玩城戰 裝玉打3拳係咪好爽?

冇裝玉 唔裝都夠打死人 但好易死

一個星期由0變第2都打擊，真係唔明課長諗咩。不過佢早走早着啦，破壞遊戲

咩game都有咁課長 我又覺得無所謂 佢用外掛就真係要屌柒佢啦

企入屋著象裘又有轉禍都易死? 打AI果D好屈

陳宮有咩特別? 睇金技好普通咁

+12白扇+12魚臏咁姐
廢既

有啲game好多關，冇乜嘢爭，重課影響細
但曹操傳少玩法，玩家分野喺晒pvp，對後面啲人影響好大
雖然頭百唔到我爭，但覺得嘔心

求答案

用係李儒咪仲屈, 有埋防連喎

唔影響
但青山袍值得強化

你都講ai
岩岩魏延去打孫乾 89% 第一下中 2,3下missmiss
第2rd再打 miss中miss

孫臏哪有加12
有既話1700 精都黎緊頭

其實自己控, 無科技+閃果堆人用象裘定防連好

孟達 魏延 滿寵 蔡蔡子 張角

硬係覺得差一個決定性嘅
係咪張飛？定忍忍等新角/改角？

著象要睇天食飯 著防連唔駛
好似孟達用大俠刀 近戰實接哂 呂布就要睇天食飯

我選擇象求
因為唔想睇對面 法攻多定物攻多 揀邊件防連
象求玩到尾

結果就係物攻定法攻都中哂 好似我隻呂布咁

張角唔岩使 今個場

得啦射啦大俠刀

因為冇其他人用，本身唔想用佢

好煩呀 幾時開放交易 我送把比你啦 狗屎垃圾黎姐 換都唔駛換 直接送算

張角換甘寧 其實入屋企都打得下

上個禮拜試過，mamaday

用慣破陣 而家冇左隻咪覺得冇決定性囉 我都有咁既諗法
而家張郃魏延徐晃道奶 冇引導弓同破陣刁覺得少左d野咁

換百搭貂

都係，一個清一個有好大miss危險
所以一係張飛奮戰靠孟達group埋佢哋，一係弓騎用引導

一係等更新算
張飛其實易唔易死

擺隻弓/弩/炮帶玉璽射
觸發孟達支援

我著防連唔算易死, 不過就算死之前都奮戰死哂D近戰, 1換2 or 以上

btw 張飛同先發無反係絕配, 你又有孟達岩哂 , 一個回合卡人, 下回合孟達退番, 張飛入位開奮戰, 附近有埋弓騎仲加埋支援, 奮戰第一個係防會心都要死

容我張狂
引導馬妹
張飛
白諸
貂蟬
月英
根本高攻到overkill
不過冇坦比d仆街射手偷襲就冚家拎

第一下就已經係奮戰？可以破特防？

有白諸可恥

太耐無睇news，韓版update幾正喎，改哂d囡囡
太耐無打pvp屌底分得1000

齊裝冇資格屌自己冇白扇

月英咪巳經係坦

第一下唔係, 我意思第一野就算打防會or miss 都仲可以有弓騎補飛

冇+12 坦條毛
多+12 屈法師都玩曬啦
這些機會不是屬於我的

薯撚 三個方案
1、升馬妹
2、升張飛
3、等更新升文鴦
你點揀

馬佢老母妹
16cost 殺兩件痴孖根

第7場就收左皮
以為自己隻馬妹仲係青皇走去比玉璽魏延斜打
點知比佢反柒死左
正

即刻搞掂千里行
今週全部boss都垃圾
合青皇弓
拆 15卷
再合 漢服

駛唔駛咁快
薯王唔駛返工？

痴咗
九場輸五場

棄左一排 啲+12法師有無平衡返

薯皇唔洗做唔洗訓

一個勁課出現咗

到我豬角都吹鳩班撚樣啦

點勁法？
有無全防具+12同最多扣30%神技？

有齊你所想

低cost弓騎，好洗好用

超級大陸洗黑錢課長
1-2日就升左24件以上+12
要乜有乜
好似只爭陣型未90lv
求其玩4-5暴風都吹死晒

玩到咁勁根本唔可能斷連勝

尋晚斷左
仲要唔止一次

屋企上幾代文革受咗好多苦，見佢哋都冇咩開心過咁，所以好撚憎中國

btw 陣形要糧，應該急唔到，升新陣就可以克死個傻仔

佢根本唔識玩，走到佢面前就變on9仔
浪費地球資源，剩係識印銀紙無中生有

咁睇嚟真係升弓騎

最前個兩隻用咩好?
赫紹/魏延, 赫紹/馬妹 馬妹/魏延, 曹操/魏延,曹操/赫紹

胃炎 馬妹

其實好多人都唔夠打
已經豬左兩場
城戰難玩

我都豬2場
無補陣 唔易控

試下唔要坦
呢個場最坦應該都係大俠孟達著會心唔加幸

想問下張角做吹個個既話除左開連策 命中之外
第3招開元素10%定精神9%好d

精神
攻防兼備

我開左精神9% 因為果時著勝衣
正路開元素會痛啲 不過哪有金
將就下先啦

yes，大俠孟達黃金甲group埋啲對手畀蔡蔡子燒
暫時仲未豬 不過難打好多

我覺得多100精神同元素10%吹風都係差唔多，精神多個防守都好

豬角繼續吹

冇咁多勝衣
所以邊招痛就用邊招

真係有人著黃金甲

話口未完就豬咗，唔記得調孟達對著馬妹，一開波就畀人秒咗魏延，直接左上角算

防低，ai會優先打佢
好用過步人甲

打城戰對面有弓騎真係要小心排位, 一定要擺定隻防連OR防會對住佢, 唔係後手一定死一隻

原來係咁。啱啱輸第一埸雁行後手一開始曹丕就唔見左，睇唔到咩事，仲以為出少左隻

法師陣
步人甲馬妹 青山貂排一二號位

會唔會太屈

應該曹丕一號位比唔知孟達定關索秒左。

啲近戰真係寧願打孟達都唔打郭嘉

會唔會係因為佢係前面
我都試過ai打關羽都唔打後面d低防傻仔 因為關羽企左最前

爭5LV 就升好吹風陣

有個巴打好耐冇ONLINE ﹐踢左佢?

佢係咪去左旅行。。。

佢原本個企位係可以打蔡同郭嘉，但最後走返落去打孟達
應該係孟達防太低
我開始發覺物理職業有某啲嗜好，例如甘寧一定追舞g打，關羽一定追步兵，步兵又會追步兵，只要冇補揀就一定係咁打
可能佢ai係優先最高相性地形打最高相性兵種

魏加馬妹 頂唔住D兵
用返赫加張飛又點睇?

白豬 蔡 張飛 貂 馬妹 唔錯

白豬討論區

薯皇依家好招積

升左吹風陣﹐其實應該點擺

想睇下撤雅人點擺

曹操 滿寵 劉宮 司馬 曹洪
開乜技好

另外問，有無網站可以睇到開乜技最好？

我都係法師陣
貂蟬唔可以擺3號位
唔係ai 用d法師唔識氣合
其他任擺都得
我就一號位防會馬妹
二號位防會貂蟬
三號位張飛
之後雙法
不過應該打唔贏雙坦後面弓騎既陣 會比d契弟卡著
其他都ok 輸出超高

未5轉唔好用金開

咁我將禪妹個位換魏延先

好彩仲未開
依家一隊40lv jar

有排升

薯王幫我望下點擺好？
最近成日輸，唔識打。
全部滿本，隻滿寵今晚會升好5轉

魚撚陣90﹐吹風陣85

見團長D人同我差不多，俾我個陣你參考吓，暫時21勝0敗，但魚撚陣只得16

我都唔知
我冇團長咁多角，個排法只係根據我有既角同裝排
而且我都一日輸左兩場

即係我上個次司州個陣﹐晏D試下佢先
張飛用ZOC定玉
禪妹開周圍紅定攻擊力

全滿本
徐晃上大藍其實都打唔入
一隻徐晃擋路，搭馬妹
縮晒上左上角吹風得唔得？

呢隻真係唔會再用﹐都打唔中人﹐冇咩用

張飛用玉，刁刁開周圍紅再幫其他人上黃buff

尋晚後手一開波俾青皇玉關索射爆二號位，好彩四打五最後都-6贏到，要不是郝昭……

神g清真係隻隻5轉都獨當一面

帥不破左下角個隻咩來，打左中間

金旋

原來係砲車，咁型睇唔出 ，ching咁都認得

呢個場有得諗

神G 清隊野同我90%似, 除左隻胃炎, 我都好想玩胃炎

馬妹開咩技？

主動支援會強

但聽高高手講唔洗支援都得

青皇=支援，陰陽弓=加10%攻

好聽日可以上場

咁真心穩+勁
放棄會強支援

你有楊過咁好打唔玩胃炎啦
btw尋日試過出孫策。。。出咗一場即刻收番埋，俾孟達秒咗

霸氣 + 一騎 = 垃圾

我仲諗著升佢

司馬炎啦霸氣先發無反

宜家升文鴦啦
感覺比張飛強

利申：乜槍都無，關我鬼事

騎著隻馬嘅10隻9隻都畀孟達秒啦

君主真係麻麻地 劉皇叔都要坐冷板 命中唔掂，輸出又唔算好穩

開命中金技夠唔夠命中？輔助轉用玉龍

點解同樣係滿本(象裘)魏延(35物傷甲)曹操
魏延用落仲脆皮過曹

岩岩有隻郭嘉對我用玄武
2靜止1禁擊 勁

而家玄武係咪只係出靜止 混亂 禁擊？100%中嘅話可以考慮下

你就想

我都見過
不過道士放得玄武
個場啲打手已經清得7788
封唔封好似冇乜影響

只要唔係中毒都有賺咁

仲有隨機造成一種下降效果 呢度已經可以分6種

壓制係全能力

最慘仲要睇天呢, 陰天既機率仲少過晴天

果兩句分開架ching....

唔夠
用玉都勁
記著邊條契弟全隊防會就得

oh冇野 可能我理解錯

出曬策士道士賢者
每round都有4神出

其實張郃都可以用引導弓
升爆幸運 差唔多200幸 用玉打低幸少少既隨時有2倍
不過因為命中問題 都係用青龍弓打兩野保險d

55

魏延真係好低防
埋身比弓手一格反擊都扣兩百幾 人地弓手已經得返100%

反正9打，玩下玄武
原來咩人都100%

歐帝 咁都中混

我食過玄武
冇睇錯既話 好似係4個狀態都有機會中 另+機會壓制
姐係可能會同時混亂+壓制

原本用血帶,依家用玉開波踩上中間屋賭大細算
自爆型卡位

我次次都大buff之後計好畀步弓爆兩嘢，啱啱個rd殘血一揪四，玉璽關索都係扣70一下

團結一致 唔駛乜春步人甲都冇人破到防 刁除外

同埋于禁都射唔死張郃

不過計左5個鐘格仔

5人團結一致中buff策士幾精神
如果夠尾機真係升曹仁

facebook 話今個星期可能有更新 ， 出新技。聽住先

應該堅 都好耐無大更新

張圖一睇就知係文鴦
但唔係咁痴線呀嘛, 一次update人地2個月ge野?

今個星期更新到就最好啦
等睇我all in合野抽野之後乜都唔中del game

諸葛巾 逍遙馬 西圖 青藜杖 絕影 的盧
都是屬於你的

咁都可能都好嘢
連中6粒玉璽

要咁多玉壐做咩?
全世界都防會心

連人妻曹都+12埋
得番我一個on99

仲有無未有一件+12 ?

+12幾多都無用啦
又係被miss率逼害, 又係被吹風ko
城戰一隻曹操先手劍坦我全隊

一件都冇呀

我用我隻神手 幫你3白扇加12 好冇

頭先見到有隻冇防會既陳群
咁耐以黎第一次 開眼界

用魏延頂二哥兩刀岩岩好
真係有時超神一打三
有時第一rd自爆打少隻

岩岩殘血刁刁成功交換司馬body.. d hp 反勝
btw發現好多黑超假狗 冇裝冇技扮晒蟹

又中四大神器 幾時先中到好野

今日抽到連策寶刀,本身有把金鋼寶刀,係咪賈用連策同滿寵用命中好

等更新再合啦
中到護衞盾玩大俠呂布不知幾爽

講到更新就唔出四大神器咁

洗唔洗食統率本？

聽高人講用黃金甲算

用金胸甲嘅話可以考慮食統率，有時被人連擊只中一下嘅話都可能殘血唔洗食，用漆丹或者步人甲就唔食

黃金甲孟達用緊

好，反正有三百本統率

我隻張郃用緊步人甲覺得冇用 都好少比人用玉打 除非你話有青皇特登擺上去反擊d玉璽弓手

對方雁行陣而你後手嘅話，咁對方帶玉弓騎有可能秒你咗你隻弓騎先，所以步人甲都有時有用

得6隻5轉
但已經唔知下隻升咩好

我用偃月陣架喎 弓騎擺左係命中果格。。

慘 我仲有十幾隻想轉

到時變五大神器

就算有 都無錢課金開技 更何況無岩用既武

行錯步死左白豬比郝昭一抽3豬左

幾時挑戰名馳懦夫

花惹個隻都係+12白鍊郝
大buff埋
一下斬起碼500 斬邊個斬係

比隻防會魏延屈機
佢就狂打中我 我就狂打唔中佢 屌你又唔係著象裘

咁樣豬真係想擲機

都城都仲有人用吹風隊 終於可以報仇

你隊人咁勁邊有人夠打

個個都吊打我

冇大俠預左做肥肉啦
又唔係吹風場

無聊返工刷日ser首抽10下
刷到個尖膛把+5星甲扇刀血帶
佢d ac可以用假email鳩開

名馳做左肥肉未?

好想快啲升LV
40LV升得好慢

炮車練
辛評定劉曄好

唔練最好

唔係話炮車打城快咩?

舊酒新瓶

練得黎都統一左無城打

模擬戰有嘛

無人打

最怕見到防會大俠孟達

就開李明，想問開乜金技同輔助用沉水香有冇意思

利伸：齊裝

好似無反一招就夠?

李明唔用得沉水香
先發無反 唔計 憤怒累積

識玩一定命中香馬妹
屌打槍兵 弓騎 輕騎 精轉防一流
仲要唔怕濕鳩防會隊
我粒玉比左月英 有法師陣加持紅蓮一下扣成470
未滿本既垃圾扣到5xx

法師裝玉點搞懦夫

咁俾粒玉佢算，反擊強化都要開吧？

仲有白諸
月英頂著條柒頭比白豬執手尾
不過白諸一死即刻玩完
頭先就係行錯格搞到比大buff+12百鍊郝殺豬清場

反擊強化應該9唔搭8
之前聽團長講係開無反同埋兩招保命技

我係烏騅關索 唔計突進本身已經加6x攻，都唔錯

都先發晒, 何來反擊

之前開咗添

你唔係玉咖咩
烏騅都好勁 屌打精轉防
合唔到

用+1玉龍累積左5下強化失敗
然後一下升左青皇上左12

好多防會，班弓騎孟達月英成日著防會

更新之後第一個升卞夫人j下先

唔用命中香個命中如何？

新手想問物理武+12洗咩技好

咁我唔打你喇
之前打你都係屈防會貂馬妹卡著先贏到

成日扮新手
我一把+12都冇就新手喇
鬼門最勁 好似係

唔計科技物閃，小黃打人都有8x-90%左右,還好

徐晃頂住 張郃g援ko
或者禁擊 三拳啪啪ko

頭先撞到隻命中香馬上風打唔死我d人...........

開乜春反擊強化 李明幾時會反擊人呀

咁高 我隻張郃擺偃月陣命中果格都唔見9字頭 (可能我打開刁刁魏延 冇留意其他)

文鴦

洗左4次就出鬼門
果然半棄驚先係無敵

咁好似用玉好啲

打步弓騎兵都有85%,法師95%左右，打象刁6x%,黑超5x%咁囉

有冇金買哂3隻都成問題

打金胸懦夫53%係滿命中喎

屌唔睇清楚以為自己係前10，點解呢班仆街係度出現

我果碌槍洗左廿幾次都無，最好果次都係7%混亂，d人鎖傷隊都唔知點做到

我第一場就輸左比佢啦 快d幫我報仇

呢d 我一係最左一係唔打
通常都係打最左送死
打最右曬時間 得個雞碎咁多

又比懦夫一打三,屌
大紅上足10rd, 自己就放十下策中一下

大紅懦夫世界最惡

今個星期豬左3場, 都係輸係懦夫手上

無+12 既勝衣真係好垃圾 , 達哥都插得死我, 最後都係換番防會比菜菜 得物無所用, 仲要有3件

慘，膠咗

千里行可能仲得

乜最高唔係80咩？點解物理可以破80

問得好
呢隻垃圾驚d公式邊個知

如果先發無反李明上玉加郝L型上大藍守門口，邊個入嚟就夾擊佢，有冇得玩？

我開減傷同防

有金我覺得開混亂攻擊好用

如果先發無反李明上玉加郝L型上大藍守門口，邊個入嚟就夾擊佢，有冇得玩？

後面放補放法吹風

對面都有法師

偃月陣呀大俠百里

咁囉 真係53%

乜除左我仲有人用偃月陣架咩

啱啱先豬咗場俾偃月陣姜華

and 就算係偃月陣 唔係永遠都閃優先架咩?

我仲係用緊d垃圾鶴翼陣

少曹好似係送
三隻玩晒，連技5萬金到啦

魏延真係好廢

張飛真係有BUG 步弓射佢會反擊加直線串燒三隻

終於見到ggyy
佢今個場有冇得打？

原來個南山哥成隊垃圾偷襲狗先係冇得打

其實我覺得王平好屈g
打唔死人都可以令到人變廢柴

薯薯 冇策屎 比住隻道屎你睇

團結一致好似係疊上疊
我隻賈詡本身885精
禁左計數機 885*1.3(大buff)*1.15
岩岩好1323

+12連扇有冇240精?
我唔知月英數據 我用返蔡蔡計
用10%效果 再當+12扇係240精
1072*1.2(細buff)*1.15=1480
1072*1.3(大buff)*1.15=1602
開哂兩招精就1694

迫我升曹仁姐

ai用就極限數字過1800 不過現實中ai唔會咁醒目

btw 薯薯隻張虎去左邊

好勁下咁
有無用劍既將有團結就是力量
我諗1800精都黎緊頭

唔好提埋d 辣殺

陶謙

佢成9日離棄人
再離棄就我升

可怕沒連槍。。。

有冇唔係君主系

+12扇係251

Buff機孫權，團結，細紅，細藍
圍爐極致

團結其實係點？
移開個下即無？定係移走咗仲有，下回先無？

滿本白豬幾精?

移走就冇

一早話團結神技冇人信

有
水軍文聘
步兵姜甫，羅憲，蔣義渠，糜芳
賊仔好唔團結，冇呢個技能

我睇過曬
得曹仁張虎陶謙孫權係有用

咁好撚難用
圍埋吹吹，俾人埋到身就88

而家先知原來出哂劉關張都夠COST 不過無左菜菜掉彈減防打D雙閃又好危

清 你果隻關索黎喎

用曹仁就冇咁既煩腦
詳情可以睇下我係討論區對仁哥既評價
記得比個正皮

不用分那麼細

劉德華關芝琳張學友

頭先計左 如果擺曹仁白諸滿寵張角司馬既話
一開波大buff 白豬再圍爐有1619精
而家+11白扇

竟然冇我果隻神之張郃 比d厲害你睇

放未滿本李明，出三場輸三場
加爆攻防先再出了

冇打過ggyy, 本來諗住一斷連勝就去會一會佢，點知尋日斷完又撞唔到佢

我都想睇吓物攻王響物攻主場點排陣

有第一把+12都係豬到仆街
懦夫無撚解

我反而最鐘意打懦夫 用懦夫剋懦夫

圍爐孫權加單擋甲(唔記得技能名)

真係有得諗

打過，孟達一個打佢十個，大家唔洗驚盡情挑佢啦

哪有大俠槍

有孟達我一早挑左啦

仲搏唔搏鬼門好

梗係搏
36hp=條毛

個個都加12

新甲？係咪有個技幫人坦傷？
始終團結淨係俾到，遠射用
近戰離隊乜都冇晒，唔啱我

加12 好難，前幾日買左賈詡個包$1500 +9 上+10 都上唔到

慘

少羽又送分

原來幾好玩，不過要選對方全物理隊

最麻煩係下面突破嘅弓手

有弓手唯有加黃忠速去射爆佢
如果唔係呂布我諗我會收埋張春華雙坦雙支援

鬼島+20新寶物(新技)+孫策傳

抽中六星會心強化弓,
本身都有把傷害範圍擴大弓

屌, 仲以為仲有少年角玩, 都無既, 唔係要等一周年呀

冇少年角

III. 策略傷害反射修正為可套用與全體範圍策略。
吹風機一回合吹成千幾二千傷害會唔會被反死
我意思係吹風對吹風反到咁上下再比人吹就全隊死曬

文鴦個堆改技+聯合任唔會再升人/1234轉+毒技變元素策MP但範圍少一格
州事件+銀錢任AI修正

V. 使用連續策略時，增加策略施展動作
迫害埋爭排名既吹風機

VI. 攻城戰每日可進行次數
- 每天最多可進行50場攻城戰。

增加武將成長秘笈

如果我有就好

新手每日登入好似有
同埋佢活動應該都會送下

我怕佢唔當我新手,
都玩左成半個月了

每日最多攻城50次
On9
更新完抽埋唔中好野就del game

頭先為咗打個42分
入到去15000戰力&全部+12
嚇撚死

乜原來曹洪咁勁 閃避率仲高過郝 見到有兩個人用雙步兵而且打得前

砍掉重練
刷個白鶴歐帳